投注金額$2,302,300(2)

點睇隔離POST用$10只係少你0.5個號碼?

慘

下期 16/01/2018 (星期二)
唔係星期六係咪即係冇人中頭獎???

唔知係假膠定真心膠呢

應用數學

佢都冇圖

幫佢對左 中2.5字

四十蚊都冇

係人都知佢假膠
但只係好搞笑，又好可悲，買咁多注中2.5個字既機率都算幾低

代有需要慈善團體多謝熊本熊巴打

有人中半注